典睇觀塘新盤 凱匯？

好似有天橋搏去瑞和街

抽唔抽得過？

空氣差對大馬路不了

抽唔過

依d觀塘區盤唔早d放針硬

屌你老母

牙路jer你唔係我

我無針對n賓，佢針我就真

咪咁小氣啦
佢偷你針灸班d針就jer住佢

已有中原經紀
靚女，可抽水+回80%

洗唔洗人地貼埋份糧幫你買樓呀
差果廿零萬，咁窮唔好出來睇啦 肉酸

撈唔到客？

撈就撈到，無你呢啲咁cheap 姐